循道衛理應該會成為香港第一拆

1.位於鬧市 拆左攞來起樓
2.次次港島遊行都比抗爭者入去